今時今日都唔搞臨時政府，等幾時？

基本法淪為廢紙

西環公然接管香港

成個政府，司局長任意換人

完全無民意授權

行政司法立法，全部蕩然無存

仲需要有任何幻想？

入黎話你聽點解依家提倡「成立臨時政府」係好有用，同我推比全香港！

推...

搞出黎流亡？
有咩作用先

等樓主帶領搞 謝謝🙋‍♀️

要炒股不了

邊個做帶頭宣誓先？

有無美國撐？

其他國家支唔支持？